縱火弊多於利

為件事好，文宣再好都救唔到
唔洗話我分化五毛，我同大家同路
唔希望大家成為自己曾經討厭嘅人

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火

自推，火唔好亂玩，唔想手足受傷，更加唔想被重判，人地想我地真。暴動，唔應該迎合敵人所想。